{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077274",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "보은대추닭강정"
    },
    "text": "忠清北道報恩郡報恩邑三山路5ギル3に位置する報恩本店は、俗離山店から約15分かかる平均調理時間がかかります。 訪問前に事前にお電話いただければ、ピックアップが早いサービスを提供します。 ただし、2023年9月1日から食材価格の上昇により、大字2000ウォンのうち1000ウォンが引き上げられる予定です。 しかし、私たちがもっと良い食べ物でお伺いするという自信があります。 私たちは報恩で育ったナツメを使って特製のタッカンジョンソースを作ります。 ナツメはリンゴナツメと呼ばれるほど糖度が高くておいしいです。 美味しいおやつを皆様に提供するために常に最善を尽くしており、全国への宅配も可能で、ご注文の翌日に発送されます。 利用するには報恩郵便局の向かい側に位置し、毎日の営業時間は11:00から22:00までで、ラストオーダーは21:30です。 メニューとしては骨なしチキン半々メニュー(2つの味を選択)22,000ウォン、餅のトッピング追加は2,000ウォン、骨なしタッカンジョン辛い味の中は12,000ウォン、骨なしタッカンジョン普通味の中は12,000ウォン、骨なしチキン味の中は12,000ウォン、骨なし醤油味の中は12,000ウォン、骨なしフライド大は21,000ウォン、骨なしフライド大は11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "報恩本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "報恩本店は忠清北道報恩郡報恩邑三山路5ギル3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "報恩本店の平均調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "報恩本店の平均調理時間は約15分かかります。"
        },
        {
            "question": "報恩本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "報恩本店の営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "報恩本店のラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "報恩本店のラストオーダーは21:30です。"
        },
        {
            "question": "報恩本店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "報恩本店のメニューには骨なしチキン半々メニュー、骨なしタッカンジョン辛い味の中、骨なしタッカンジョン普通味の中、骨なしチキン味の中、骨なし醤油味の中、骨なしフライド大などがあります。"
        },
        {
            "question": "報恩本店の特製のタッカンジョンソースに使われているナツメとは何ですか？",
            "answer": "報恩本店の特製のタッカンジョンソースに使われているナツメは糖度が高くておいしいリンゴナツメです。"
        },
        {
            "question": "報恩本店の宅配は可能ですか？",
            "answer": "はい、報恩本店では全国への宅配も可能で、ご注文の翌日に発送されます。"
        },
        {
            "question": "報恩本店の値上げ予定について教えてください。",
            "answer": "2023年9月1日から報恩本店の食材価格が上昇し、大字2000ウォンのうち1000ウォンが引き上げられる予定です。"
        },
        {
            "question": "報恩本店のピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、報恩本店では事前にお電話いただければ、ピックアップが早いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "報恩本店の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "報恩本店の近くには報恩郵便局があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 445
    }
}